［有幻覺？］搭地鐵去返同一個站停

話說頭先放工搭地鐵
尖東上車 一定係開緊車
中途打緊機 之後仲有個阿姐問荃灣點轉車
停站個時望出去都係尖東站

依家架車去到邊

重覆尖東一次就柯士甸

樓主